準備求婚, 想錄條片, 有無巴絲可以幫手剪片, 收錢都唔緊要[flowerface]

Plan緊, 想拍條片係搵大部分我地兩個識既人每人錄10-20秒再group返做一段,
再加自己講下野 會唔會好似好撚out

“收錢都唔緊要”，咁似啲八婆結婚R著數會講個啲

你揾d demo 先啦

Movie maker 都做到你講既野

用埋after effect 又可以加好多特效（好似）

我貼錢比返2000蚊可唔可以比我做

我貼3000

等我諗諗物

本身就應該要畀錢嘅
講到你送畀人咁

你去街市買菜個陣
會唔會話畀兩斤菜芯我
收錢都唔緊要呀
弱智

回頭是岸

教你基本剪接
ren片ren到2046
不了

準備煮飯, 想要2斤菜芯, 有無巴絲可以免費俾我, 如果冇免費嘅收錢都唔緊要

等我諗諗先

最後話收錢就公審

其實頭幾句都冇咩問題，係最後個句咩「收錢都唔緊要」 你唔係預有人免費幫你做呀

預祝你求婚失敗，條女俾帽你戴
Btw 粗粗地幫你鯁左條女都唔介意

我幫你 留tg 唔洗錢

0 effect，普通過場
識用電腦就得
其實唔難，唔洗假手於人
自己享受ren片果半日

連囝做爛市可恥

咩叫收錢唔緊要 出面跟你結婚一日 拍片剪片影相你知唔知係以萬計

tg我傾下

利申:要收錢

I movie 有腦都上到手

宜個世界係無FREE LUNCH我明白, 巴絲打唔好一講錢就起哂鋼
我既意思係睇下我咁既要求個價錢大約係個RANGE幾多姐

其實, 自己剪都得啦
好簡單

無起鋼，真心接job，巴打tg我

有錢唔怕比人賺既我覺得, 最緊要好好睇睇就得

本來就係要比錢買架啦

係我表達得唔好, 放過我

加段av落去

最少都要$1000

其實照咁睇你想要既片唔難剪姐
中學生剪過學生會片都識

好唔好睇似係拍果方面重要d

你咁講好撚大壓力wor

老老實實
到時播出黎邊9個理你既剪接轉場有冇effect姐
呢種片都係睇片入面既人講得好冇笑 感唔感動

特價$999幫你

放過樓主啦

免費幫你做, 想練習下

你條女都要免費幫我練習下
ok?

條女要跟著你隻窮撚真係慘

powerpoint

收錢都唔緊要

邊有大劉你咁有錢

咁就咪撚諗結婚啦,哂9氣

Ae 點會啊 又唔係3d

好彩我d客唔會話：畀兩包condom我，收錢都唔緊要

你想練咩

tg??

Everything I want~

宜你老母

自己剪啦 YouTube大把教學

真係唔掂先搵人搞

我相信條女知係你自己剪會開心過你比第二個整

當你睇到條女睇到流晒馬尿個樣你會覺得一切都值

加油